{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092872?place[place_type]=GID&place[gid]=1092872&place[latitude]=37.1894119403&place[longitude]=128.1347318802&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 카카오펜션"
    },
    "text": "入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、全客室で個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 雨天時は炭の代わりにグリルを使用することができ、2人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、1人当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場は15:00から23:00まで利用可能で、炭火は15:00から19:00まで利用できます。 幼児を基準に追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 24ヶ月以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。 無料Wi-Fiを提供します。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があり、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までご利用いただけます。 秋のシーズンには基準2名、最大4名まで宿泊可能で、春と夏には基準2名、最大6名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊は15:00から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は基準2名まで含まれており、追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "雨天時のバーベキュー場利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、雨天時のバーベキュー場利用には追加料金があります。炭の代わりにグリルを使用することができ、2人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児を追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数を超えない範囲内で幼児の宿泊は追加料金なしで可能です。ただし、24ヶ月以上の幼児については追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "秋のシーズンには基準2名、最大4名まで宿泊が可能で、春と夏には基準2名、最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 418
    }
}